由下而上打破建制

太長1999，唔好意思

每每見到奶共建制各方面滲透，掠資自肥。文化界煽動民族仇恨，借兒童讀物灌輸奶共 ; 建築界借十大基建貪污，樣樣工程超支爛尾 ; 教育界受校長高層欺壓，對時事要聞噤若寒蟬，連對小朋友成長最有用的批判思考，獨立思考都教唔到

各位八十後九十後，唔需要被建制的勢力感到氣餒，如果計1980-1999年出世，現在即係18至37歲，大部份已經投入社會，在各階層行業打拼，可能係蚊型小企，可能係上市企業，唔緊要，你哋都擁有不同的資歷，學歷。

請發揮你哋小宇宙，不平則鳴，唔需要自己獨立硬撼建制，我哋無嘅係權勢人脈，但我哋有嘅係 利技-網絡-傳媒，例如三跑，用嘅途徑就係 告密者-議員-傳媒; 又或者南山小妖名媛，用嘅途徑就係 連登-傳媒。我相信我哋每一個舉報，都係蘋果傳真社朱凱迪佢哋好寶貴的資料或線索

唔好睇小自己，唔好畀籍口自己噤聲做順民，成日屌香港人善忘/蘋果左膠/熱狗亂吠。香港係我哋屋企，甚至乎籍貫我會寫香港，你每一個告密，都係對社會進步的一大貢獻

加油!

[連登上報] 名媛自資出版童書影射日人為「東洋妖怪」

LIHKG @ Android

朱凱迪：收到告密信有關三跑醜聞

LIHKG @ Android

幫推

推

正經post冇人理

Follow緊建制小巴撞死女學生
個個都話個女學生自己攞黎，親歷其境一樣

多謝你的關注

我相信人微言輕，不過社會總有人會察覺並認同

敢問關於劉細良太平紳士涉偽造訪問《狀元考試考上癮》可以向邊個投訴？
蘋果、壹週刊及x方都不受理

點解啲口賤口臭貼就大把人推，呢啲做正經野就冇人理

連登都係社會嘅縮影
大部分日好似好care民主進程 本土思潮
但有啲咩花生價值高就係咁討論啲無謂嘢
唔好怪佢哋 唔好屌佢哋
屌佢地都冇用
做好自己份內事先 總有人會留意同加入一齊做

(DQ多件?) 民建聯立法會議員柯創盛涉虛報學歷

已經冇人理

Good
不違言，我有幾個中同(80後)
當年滿腔熱血，不甘封建腐敗
三大畢業，各司專業 : 教師，律師，會計

卿本佳人，竟然身投建制
初以為裏應外合，由內擊破

點知越發毒深
平心理論就話一幣兩面
辭窮口拙就話你邏輯有誤

佔中佔旺之後更不相往來

唉

香港人本身鍾意睇口賤嘅人，兩登，fb如是。乜嘢串嘴作家無料都大把人捧。

支持呀，依家有互聯網，無咁易收埋啲腐敗嘢。
人微言輕？有批判思維既人都唔會俾糖衣呃到